18歲女殺5歲弟剁GG 一口吞下採陽補陰

巴西一名女子疑似誤信邪教，在同好慫恿下殺了5歲的弟弟，並把他分屍剁GG吞下肚。
據《每日郵報》報導，巴西聖保羅18歲少女卡琳娜‧羅克（Karina Roque），承認殺了5歲的弟弟以後吃下他的陰莖，警方調查後發現卡琳娜殺死弟弟疑似跟黑魔法疑似有關，因為屍體是在報蠟燭包圍的地板上發現。
警方指出，4日時，卡琳娜母親出門購物，幾個小時回家後發現家門上鎖，最後在親戚幫忙下破門而入，結果看到兒子慘遭分屍當場昏倒，而陷入瘋狂狀態的卡琳娜立即逃走，逃走圖中還丟石頭攻擊叔叔、咬了家裡養的狗。卡琳娜被逮後坦承，她假裝和弟弟玩遊戲，引誘弟弟到她的防煙，然後用枕頭把弟弟用窒息。
初步檢查顯示，弟弟身體被殘忍分屍，而案發現場發現被燒毀的手機、記憶卡、小刀以及些許的大麻，調查人員指出，卡琳娜銷毀手機可能是要隱藏跟其他人聯絡的證據。目前警方將安排卡琳娜進行毒品測試，手機跟記憶卡也將送去相關單位分析。5日時家屬已經把弟弟下葬，家屬不願意對該起事件發表意見。（即時新聞中心／綜合報導）

逃走圖中還丟石頭攻擊叔叔

睇d圖 你話佢四十我都信

好吃

引誘弟弟到她的防煙

乜撚嘢中文嚟架

因為屍體是在報蠟燭包圍的地板上發現。

垃撚圾台灣妓者，錯字多到

防煙定房間呀
個記者咩程度

召喚魔鬼

38歲18歲

個細路前世做咗d咩

好想比佢呑jj

圖中

家姐

咬完鳩咬埋狗

譯到1999

圖中...銷毀？燒燬？

切磋完切你jer jer